龍和係咁退 要人

夾人

必須要立刻去立法會 放棄守龍和！！！！

千萬唔好入龍和隧道

目標係阻止立會二讀 唔係塞隧道啊！！！
請
立
刻
去
立
會
！

要你老母 返立法會守啦
龍和點守呀

請去立法會
龍和夠效果啦
盡快去立法會，龍和班狗要重新收拾裝備，亦都唔敢亂咁走開
遊擊效果已經達成
盡快去立法會

[反送中] 議員可用入口

9點開會！衝龍和分散警力既效果已做到！
而家即刻轉去立法會！快！

各有各做
大家都係同路人

大原則：唔好硬碰 唔好被拉 唔好執著於一個地方